1. Опишіть своїми словами, що таке метод об’єкту

Це так звана функція обєкту, яка використовується для взаємодії з обєктом.

2. Який тип даних може мати значення властивості об’єкта?

Властивості можуть мати значення будь-якого типу даних, як примітивні (numbers, strings, boolean i т.д.) так і більш складні (масив або ще один обєкт)

3. Об’єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що змінна, якій був присвоєний обєкт, не містить самого значення об'єкта, а лише посилання на об'єкт. Тобто, при копіюванні не копіює значення об'єкта і не створює новий об'єкт, а лише створює нове посилання на нього.